前線手足堅勇

黑警瘋狂出催淚彈，橡膠彈，前線手足幾乎無退過，我相信只有有最勇敢的戰士，再加點謀略識，年輕人必定能帶領香港走向獨立

北區各港鐵站有搜捕!!!住北區既手足 不要回家~~~~~~~~~~出旺角通頂